是轻量级的框架适合初学者学习，极力推荐极客学院看教程 会理解很多。

电子书地址: 奥巴马De顾问--微云

Flask官方英文文档：
http://flask.pocoo.org/docs/0.10/

Flask中文翻译文档:
http://dormousehole.readthedocs.org/en/latest

github地址:
https://github.com/miguelgrinberg/flasky


章节源码地址:
git checkout https://github.com/miguelgrinberg/flasky

cd flasky

git checktout 2a  ##获得第二章源码，以此类推
git checkout 2b    ##表示这章节的 不同的版本
